動物係唔係貶義詞？

動物即係會郁既object
living object
同黑警口中既 yellow object 有咩分別？
我要為貓狗牛羊等平權！